條友講嘢幾有point，可以參考

16分鐘開始講香港可以點對付中國，唔使勇武，唔使返工不了，只需抵制中國貨，拖跨中國經濟。

Push

fake news＋罷買國貨

哩段都ok

佢係加拿大人，但就好關心香港事。
佢之前預告加關稅都批中，分析傳媒都合法，我覺得佢嗰套幾準。

推